係地鐵見到廢老真係忍唔住…

啱啱金鐘轉線過海去旺角買啲嘢
一開門見到得返一個位，個廢老已經批掙想爬我頭
本身都唔攰，見佢咁想坐即刻一個箭步行衝去個位度，再另轉身慢慢放底個袋
見住佢死死氣去第二卡搵位真係忍唔住ke一聲笑出嚟

好波

清好波

大家略盡綿力 齊齊爭櫈仔

做得好

本身排第一等巴士，已經見倒個阿婆隊頭嘅外圍準備打尖。我第一腳踏上巴士，個阿婆晌我左後邊攝上車，我就用左膊迫返佢落車再瞓晌馬路度，其他人睇倒佢叫救命都唔理佢， 大快人心！

樓主好波

諗起個畫面…

諗起都想笑